上川龍飲茶：彩龍定端記？

淨係食過彩龍

不嬲都端記

端

端記泊唔到車

瑞記

仲飲茶？ 飲喜茶啦

彩龍好垃圾
三樓有時仲會有化糞味

端記好污糟

兩間都係垃圾 由細飲到大 山長手遠飲

假期2間都垃圾
平日-彩龍
彩龍啲女身材

彩龍好食啲

人肉叉燒包

瑞記開咪叫咪有趣好多

兩間啲菜都好撚多蟲

搭單問有無巴打行過川龍 - 妙高台？
個條捷徑上妙高台好似好容易行到蕩失路

我係馬路隔離食都聞到 似雞屎味

雞屎味唔係咁
有冇食過雞屎籐？完全同雞屎味一樣

垃圾彩龍，冇禮貌嘢食又差，唔好去